自從國安法同完善所謂選舉機制後香港熱左好多，聽日30度

熱血

老雞認同

老衲幾時用碌鳩射個太陽落嚟